根據非正式統計，九成九人讀(手足(喊喊豬))果陣把聲都係震哂咁既

手足
手足

係
震過貓王

點解樓主會知